[學業壓力發泄區]屌你老母呀

屌你老母呀！！！！！！！！！！
屌你老母呀！！！！！！！！！！！！！
我屌你老母呀！！！！！！！！！！！！！！！

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

😢😢😢😢😢

😧😧😧😧😧

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌呀！！！！！！！！！！！！！！！

樓主我要屌爆你個老母

屌

屌你老母

救命牙，牙叔我閪痕牙

有冇C打幫Me奶下。plz!!!! thz=3=